# Scala and Spark for Big Data and Machine Learning

https://www.udemy.com/scala-and-spark-for-big-data-and-machine-learning/


<br/>

На сайте [matematika.org](https://matematika.org) мы изучаем видеокурсы и книги по Machine Learning, Big Data а также все, что связано с математикой, статистикой, теорией вероятностей и т.д. 

Вы можете принять участие в проекте, добавляя свои знания.

Мы завели телеграм группу metematika_org